今日好亂好多資訊 有冇人幫手整合下 清清頭腦

3 個記者會
HA比人爆大鑊
佔龍和道
圍禮賓府
g峰出返黎
仲有冇？好亂呀好多野睇
下一步點做好呀

G20就到

仲有set deadline
屌 返左成日工， 追唔哂d資訊好似miss左好多野